福字出A貨辣雞面

咁都抄，仲抄得咁足

日清

真係照抄咁，日清幾時變到咁無恥

食過，好辣

其實佢唔用黑色包裝都冇咁覺
依家名又似樣又似

人地白邊紅字, 佢又白邊紅字

啲字、設計加埋隻公仔
唔睇logo以為支那山寨嘢

出左好耐啦，見過759都有得賣

呢隻好食

買左包 未食

生產國家？

罷食759

好冇食？

大概都唔洗諗

隻辣有d怪怪地
好有合成嘅味道

見到唔會想買

好垃圾
辣雞麵好食啲

面好難食
唔好貪平

垃圾,食完一包其餘掉晒

好耐了 唔止火雞麵 佢仲抄埋辛辣麵
唔會買嚟試伏囉

應該係中國廠擅自生產，日本總公司係唔知呢件事

印尼
估佢唔到

即係好唔好食
唔講政見呀下

搵營多做外判生產⋯？

連隻公仔
右邊兜麵都同樣位置